順豐搞乜撚

星期一寄既野星期五都未寄到過黎，
搞乜撚野呀？
係外國都送到過黎啦，
我普通香港本地快遞咋喎

我仲以為個post係我自己開

遇到個一撚樣既情況

我又係wo 屌, 由元朗發去青衣, 再去返元朗, 而家停左係
快件待送往便利店, 請耐心等候

+1

岩岩係tko見到有架順豐車俾人撞凹左個尾

係霸工呀屌, 無花紅分

郵政局都到啦屌

我一日就送到

屌，都唔知做乜
一日無車出到黎都話姐
幾日啦喎大佬
郁都無郁過真係好嬲

我果件重係青衣
明明都無話改地址佢又唔知點解寫按新地址轉寄
打過去問又話無改到

好嬲呀
就黎飛啦想快啲拎到件貨

exact7ly 情況

屌我都係 兜左廿個圈又寄錯又慢

公司咁仆街

佢個在線客服好多人等緊

咪係囉 郵局三日都到啦
貪佢平時兩日左右收到先用順豐
點知今次咁耐

原來有咁多受害者

係貪佢有櫃可以24拎方便，點知

而家唔知點追好

我等過 果到啲人答就答你會優先
但我心諗咁多個人問野
你個個都答優先 邊得黎咁多優先
佢再唔郁我真係隔一個鍾打上hotline屌撚柒佢地

有會員工係度講下發生咩事

我都想個發生啲咩事

早兩日有同樣情況 問左話locker無位擺
跟住同佢講話擺去門市自己拎
第二日即刻放左去locker

我寄去門市架
所以先咁嬲